（動議）71下半旗致哀

港豬醒未啊
已經有兩位烈士為左你地唔去爭取既野
用自己條命去爭取啦
打少一日機
出少一日街
睇少一日戲
扑少一日野
宅少一日
係咪會死啊
玩左成年 係咪抽一日出黎都唔得啊
你地到底幾時先醒 呢個政府已經變左好耐
唔好再以既來之則安之既心態生活好唔好

政治冷感唔係盾牌
有d野迫你唔到 但唔該用下腦有乜野係呢段時間必須做

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切